[突發]打印機今晚十二點將舉行記者會，回應個人私隱問題。

醫管局承認，在大型災難時，當救援行動仍未結束，或醫管局需要警方協助尋找病人家屬時，局方有需要將病人個人資料列印予警方，但從不會將資料直接經電腦系統披露。局方強調系統屬內聯網，不會對外公開資料，亦沒有向第三方機構披露資料。

特首>警察>醫管局>打印機

一定係打印機錯，要求解釋。

張紙自己出嚟

深夜一點到張A4紙出聲？

打印機

幾時到墨盒

推到打印機出黎為止